點解連續三日夢到你

點解夢入面大家咁親切
你唔再討厭我 你解封左我
喂 成年半無傾無見啦
呢年半過得好頹 又多野發生
其實當日寧願淡出你身邊範圍
唔好選擇做一啲令你會好憎我既野
而自己都控制到心情
就算無可能 都唔會搞成今日結果
不過我諗你忘記左我了
我存在令你咁困擾 令你咁煩

但可唔可以唔好再出現我夢境呀

123

唔好再令我諗起你好唔好

知你夢到我啦

Facebook?

點解我覺得自己識妳